比左錢睇蘋果, 但包唔包埋台灣 ?

好似唔得? 又叫我比NT$10 ?

上台灣版睇又要我升級